# meetball

Le projet Meetball que vous avez être en train de regarde est un projet qui n’est plus maintenu et ou l’api n’existe plus. Meetball avais pour objectif d’être une application de rencontre sportive destiner au basket (disponible uniquement en français)

#installation

Pour tester ce projet il vous faut avoir flutter sur votre machine vous trouverez comment l’installer sur leur site web : https://docs.flutter.dev/get-started/install Puis vous installer les packages grâce à la commande flutter get pub, après cette commande vous pouvez tester le code sur vos différents devices (mobile).
